[香港Certified]有冇人情願冇醒過?

醒左之後訓唔返

又冇本事移民